紐約時報：Tom Hanks確診中國肺炎

Tom Hanks said on Wednesday that he and his wife, Rita Wilson, learned they had the coronavirus. The 63-year-old Academy Award-winning actor is in Australia, where he was set to film a movie about the life of Elvis Presley.

“Hello, folks. Rita and I are down here in Australia,” Mr. Hanks said in a statement. “We felt a bit tired, like we had colds, and some body aches. Rita had some chills that came and went. Slight fevers too. To play things right, as is needed in the world right now, we were tested for the coronavirus, and were found to be positive.”

He added that he and Ms. Wilson “will be tested, observed and isolated for as long as public health and safety requires.”

“Not much more to it than a one-day-at-a-time approach, no? We’ll keep the world posted and updated,” he said.

Hanks is playing the role of Colonel Tom Parker, Presley’s eccentric manager who groomed the famous singer to stardom in the 1950s. Production on the film, which is being directed by Baz Luhrmann, is set to begin filming on Monday.

“The health and safety of our company members is always our top priority, and we are taking precautions to protect everyone who works on our productions around the world,” Warner Bros., the studio behind the film, said in a statement.

Run Forrest Run!!!!

下

Dr Langdon

湯漢斯發表聲明：自己及妻子確診中國肺炎，目前他們身處澳洲。

感謝黨

澳洲都叫冇咁勁...